18:20 防暴進入APM商場舉起黃旗警告 商戶紛紛落閘

係時候到我地守護番正義女神

6點半既apm 都玩

On撚9

旺角道塘尾道都有狗車standby緊
班綠曱甴又準備攪事

收工都唔俾

假期前，無人就驚啦

apm: 真係多撚謝哂

不如解嚴啦 , 咁唔想人出街

黑暴又攬炒

係商場放tg啦笨

新紅基 抵死

聽日應該更撚癲 希慎入面黑旗

入黎扯一扯旗又走

今日班狗咁快手

少人過平時都搞.

Sell hk 既好波

ON9仔

7.1 維園見，努力airdrop，唔好再圍爐！

黑狗離場後 商鋪開番閘

好多人先係呢個時間放工

Sell hk: 我係仆街

SellHK

sell hk

香港仍然有言論、新聞、集會、示威和遊行自由

自由即奴役

死黑警又阻住人做生意

6點半黃金時段
多謝狗隻

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

up

平時收工時間仲多人過而家....

放工時間入商場趕人走

仲話言論自由

apm外圍超過十架狗車 約二十防暴落地

搞到條路塞撚哂 我點返屋企呀屌你老母死黑警

放工都違法

上面寫字樓班放工撚落到黎就對住個黃旗
分分鐘比人拉返去

真係屌狗老母

只要你係香港人就係最

只要你係香港人就係罪

放工都唔撚俾

行街自由都無呀，林鄭仲講遊行集會自由
等緊商場出黑旗

黑警又加速攬炒

一邊777話仲有自由乜乜柒柒，一邊d狗就一樣亂鳩咁黎，你叫外國點撚信你

依家鄧散仔最大，林鄭企開D啦

apm對出成條觀塘道比狗車霸晒

新鴻基

藍旗 便衣狗又出動

行街鳩嗚

藍藍

咁樣龍腸道有排塞

新西撚好慘

放工𠴱D塞下車先

聽日假期想放工行街食飯都唔得

解定戒

放工時間係咪on撚9

黃絲生存違反基本法

藍旗 要走

仲要放工時間

老細：樓下班狗舉咗旗呀，各位做多一陣野先好走

班狗會唔會見到D放工撚係LIFT度走出黎 叫佢地上返去

日日都塞車而家仲塞

點解唔係愉景新城

有排塞車

班狗阻人收工正仆街

有狗係A出口天橋叫人唔好入去

果啲約左apple維修真係多得佢地唔少

Sell hk：又被攬炒

都係個句, 啲呢就不嬲有被害妄想症既, 係精神病黎

大家聽日係街撞到精神病人既時候平常心行開就得, 唔好用言語或手勢去刺激佢地, 以免佢地病發做出傷害他人既行為

#禮唔到人到要到 #心態好重要 #你咁樣係唔會令我驚架.gif

想告咩

觀塘假期前例塞
咁搞法咪塞多幾錢重

小心便衣狗

又話派一皮我去買野？
封左個商場我買條撚呀

高空師呢

全部都係室外

戰爭即和平

聽日放假
觀塘一定塞死
多謝popo

正話仲見班green object企哂係狗鐵apm出口位

講野大聲D都唔比

室內已取消限聚人數，犯左邊條法？
我知係濫係屈，但咁樣剷入商場叫人走係想點

非法集結

屌, 班狗想入商場涼冷氣就真 !

apm 巨狗
癲9到

今晚apm可以熄燈

開源道本身就塞到仆街

手足小心

屌 死黑警 人渣

好撚擾民

pay attention

置地太古都仲有保安，sell hk呢d時候保安永遠失蹤

推
屌

不如直接戒嚴啦唉

推

放假前無生意做

放工時間果到多人到仆街喎

藍田塞到傻撚左

FAKE NEWS嚟
6月16日
陳肇始指，不論室內或室內同時受監管。

個商場唔想做生意，都無計

放工時間果陣根本唔會見到保安
班狗係平日有EVENT先走出黎行兩野

根本就係班退休狗

好似精神病人

其實冇咩必要唔需要係商場
商場自從俾狗入開始，一路冇商場代表夠膽出聲
到商戶要落閘，班商戶都係冇人出聲反抗
保安冇理過
危險程度其實同玩街頭抗爭一樣，室內仲可以玩困獸鬥
唯一有得玩嘅，係返工放工時間 係交通工具上面和你唱

改返個字先

18:20 apm?

觀塘本身都夠易塞車，仲要係度阻q住晒

頭先行過apm
話我再唔走，就告我非法集結

1913 APM 已拘捕兩男一女

國安法

但係冇行商場嘅自由

3男1女被帶走

違咗咩法 有病

個個假期前係咁就仆街
又要十架八架狗車阻住條路
觀塘本身都塞
仲要放工時間
人地放工班傻鳩走去扯黃旗
舖頭又收曬

愉景死場平日有人行架咩

#觀塘
1913 apm uc層total7市民先後被防暴押走

今日係咪紀念 831？

1918 #觀塘 #apm #被捕人士
三男一女被押上VA6735白色小巴。
#蛋蛋俱樂部

黑警：睇唔順眼就拉。靚女睇得順眼更加要拉

唔過50人連限聚令都無9用喎
轉頭都返返出黎sing啦

書展唔管

旺角已經成街綠甲由
狂查後生男身份証

到時有人叫口號就會管

非法集結、公眾地方行為不檢、遊蕩罪

1904 #觀塘 #apm
有金髮女子被截查。
#rthk

痴線商場真係唔知拉乜

1701 #銅鑼灣 黨鐵2～3藍衫

只有歌頌共產黨既自由

你老尾apm個巴士站成堆狗車，d巴士點撚埋站啊你老母

1913 #觀塘 #apm #被捕人士
兩男一女被警察押走，雙手被索帶反綁。
#蘋果

1913 #觀塘 #apm #被捕人士
另一男亦被警察押走。
#蘋果

平日已經塞到仆街

擺明唔比人搭車走
然後狂拉人

Apm=shk?

YES

又拉左人

真心求教
室內唔係冇左限聚令呢咩
做乜入去扯旗?

商場非法集結，遊蕩

成個Apm圍住哂狗車

商場行街買野唔係遊蕩唔通飄咩

又破壞經濟

非法集結唔似會拉咁少人
應該似係無身分證 / 綠卡

好撚on9,焗搭黨鐵

最撚好生意嘅時間

我想問冇帶身分證係咪都會被帶走?

佢而家乜撚都得ga啦，話你阻差辦公都得啦，屌佢老母

Sell HK, DLLM

班狗走左未？

尻拉唔係第一日發生

關乜事？

經濟收皮

屌你老母8架狗車塞撚住晒觀塘道

佢老味消防局泊到去one pacific

然後老細見啲人返嚟公司，話不如OT啦

未，樓下同天橋standby

黑警阻人收工
食屎狗

唔關事，想拉就拉，冇帶多條罪咁解

小心啲欄杆啊

鳩少陣啦

阿Sir又去涼冷氣

訓啦柒頭